{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/JACQUEMUS/GM0023040488026/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) La Maille Prata - Brown"
    },
    "text": "JACQUEMUSブランドのLA MAILLE PRATAシャツはロゴ刺繍が特徴です。 独創的なカラー対比が目立ち、オープンカラー形態で快適な着用感を提供します。 この製品の素材は表地がレーヨン(ビスコース)76%、ナイロン10%、ポリエステル9%、綿5%で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです。 1. 洗濯専門店で必ずドライクリーニングしてください。 2. 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 3. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルで保護してください。 4. 毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングしてください。 5. 水濡れや汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 6. 裏地は低温(80~120℃)で布をかぶせてアイロンをかけてください。 7. 摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "JACQUEMUSブランドのLA MAILLE PRATAシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "ロゴ刺繍が特徴です。"
        },
        {
            "question": "LA MAILLE PRATAシャツはどのようなカラー対比がありますか？",
            "answer": "独創的なカラー対比があります。"
        },
        {
            "question": "LA MAILLE PRATAシャツはどのような形態ですか？",
            "answer": "オープンカラー形態です。"
        },
        {
            "question": "LA MAILLE PRATAシャツの素材は何で構成されていますか？",
            "answer": "表地はレーヨン(ビスコース)76%、ナイロン10%、ポリエステル9%、綿5%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "LA MAILLE PRATAシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "淡い色のLA MAILLE PRATAシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "きれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはどのように保護すべきですか？",
            "answer": "アルミホイルで保護してください。"
        },
        {
            "question": "LA MAILLE PRATAシャツに付着した毛皮や毛はどのように扱うべきですか？",
            "answer": "分離してドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "LA MAILLE PRATAシャツは水濡れや汗によって色移りや変色、脱色することがありますか？",
            "answer": "はい、水濡れや汗によって色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "LA MAILLE PRATAシャツの裏地のアイロン掛け方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "低温(80~120℃)で布をかぶせてアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "LA MAILLE PRATAシャツの摩擦によって起こる可能性がある問題は何ですか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 504
    }
}